其實反送中抗爭勝利後，本土派／港獨派同民國撚係咪因為政見唔同最終會決裂?

如題

首先點先算勝利

決乜野裂
反乜野送中

香港革命完咪正式公投自決前途

公投獨派實贏?

支共收皮

贏唔贏到時先算
尊重香港人既選擇

公投有乜選擇

本身都合作唔到

歸美 歸英 城邦 民主中國 獨立…

講過曬啦，到時係真正既自決

歸中華民國又係要講滿州話

以樓主勝利條件
如無意外 贏到之後香港應該都得翻幾十萬一百萬人 走既走死既死
都唔方會有咩派乜派

咁如果結果都係咁
都冇計，公投吖嘛

如果公投真係番去支那國

我會心甘命抵啲，起碼係主流意見，最多我頂唔順移民

雖然冇乜可能會有咁既結果

巴打打算屈服?
成世比班講滿州話嘅人踩住?